1.Створити рядок у JS можна за допомогою '' , "" , `` ;
Також можна створити за допомогою конструктора String()
2.Одинарні та подвійні лапки по суті однакові Однак зворотні лапки дозволяють нам вставляти будь-який вираз у рядок, загортаючи його у ${…} 
3.Порівняння виконується літера за літерою, починаючи з першої. Або за таблицею Юнікоду . 
4.Date.now- поветрає килькисть мілісекунд щоб роздракувати дату 
5.Date.now() - повертає мілісекунди 
new.Date() - повертаеє  теперешню дату і час 